而家係香港聽到啲學生傾計用蝗語

仲要係中學生 唔係英式廣東話係一口流利嘅普通話 香港人真係比人換哂血 溝到淡哂

行出街大把中小學生講普通話
不過好平常姐 支共溝淡方法 香港人又無能力阻止

遲啲真係變廣東省香港市就含家產了

唉
香港已死

諗到佢地大個哂 香港啲男人女人全部講普通話